HBO 於全球秘密隱藏 6 只《Game of Thrones》鐵王座

隨著《Game of Thrones》最終季即將到來，除了角色海報、正式預告和各集播放長度等資訊以及和 adidas 的聯乘 UltraBOOST 之外，HBO 今回更帶來另一慶祝活動，在全球各地隱藏了 6 個象徵維斯特洛大陸最高王權的真實尺寸鐵王座，目前已知的情報共有森林中和北極冰原等地理環境。同時為慶祝此活動，HBO 更找來劇中多名演員拍攝宣傳片，有興趣的讀者不妨即刻前往官方頁面了解更多資訊。

「只」

有時都想台灣人認真少少做校對